放火不是光復元朗上策

知道任何光譜嘅人士，對於元朗721所經歷嘅一切都深深不憤
為咗屯元天義士們嘅安全，亦為咗證明俾政權睇同鄉黑勾結唔會嚇怕我哋抗爭嘅決心，光復元朗勢在必行

令人擔憂嘅係，大家對於點樣打元朗online未有共識
知道好多人建議燒村，但希望大家唔好俾一時怒火沖熄理智

首先，放火好容易造成無差別傷亡
元朗平地同林木都多，一旦火勢漫延後果難以想像
元朗唔只得原居民，亦有好多平民百姓
俾火燒死同燒傷係最痛苦嘅事，詳情可參見八仙樂園事件
只要燒傷任何一個無辜嘅人，所造成嘅傷痕係一生一世，唔係你賠錢或者入獄可以補償
作為有良心嘅義士，我唔相信發生以上悲劇你日後可以安枕

第二，放火難以文宣解畫
而家政府只係想將襲擊源頭spin落義士暴行引致
日日關心呢件事嘅大眾當然明白義士根本冇採取暴力
但如果727/728真係用火燒村，波及無辜市民，好難再說服大眾義士係對準政權

第三，縱火需要承受極重法律責任
縱火最高可以判10年，同暴動罪一樣
你要記住放火燒村係影響唔到中共，影響唔到香港軍政府
你甘心為咗嗰啲爛命一條嘅牛屎佬承擔咁大罪名？

光復元朗應該要做，但亦都有好多其他方案
如果佢哋真係冇水冇電冇wifi又點？
大家一齊拜祭牛屎佬先人又點？
其他方法仲可以參見：比燒村更毒辣

最後最後，觀乎個幾月嚟反送中運動，政府譴責得最大力都係兩件事：佔領立法會、沖擊中聯辦
相信都俾咗個方向我哋咩行動更有意義
希望大家俾多d意見，咩方案光復元朗先帶嚟最大成效

push

各有各做??

各有各做都可以討論吓各個方案利弊嘅
我唔會用割蓆呢兩個字
但真係燒傷無辜你想？
如果有自己人/無辜居民/消防員因此洗一世傷口、燒成殘障你於心何忍？
我只係唔想大家做咗無法挽回嘅憾事
要報復同懲罰班牛屎佬好多方法，希望大家三思

光復元朗 討伐牛屎佬

各有各放

推

我冇嘢講